從那一天起 我忘記了呼吸

要手動呼吸？

要人功呼吸嗎？

我們的愛 過了就不再回來

搭巴士呼吸

從那天起 我不辨別前後

直到現在 我還默默的等待

咁都唔記得，死佢算啦

我們的愛

過了就不再回來